[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/80560663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u97a0\u840d\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161741039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20129390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20129390/answer/161467651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u725b\u516c\u53f8\u8fd8\u6ca1\u6709\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161736429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/159902807", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159933298", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54092580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54092580/answer/161206936", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f53\u524d\u4e2d\u56fd\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\u62ac\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/160992557", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59009191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59009191/answer/161756615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e744\u670825\u65e5\u5e7f\u5dde\u6052\u59276:0\u51fb\u8d25\u9999\u6e2f\u4e1c\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161879087", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161358983", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29191016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29191016/answer/161287805", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u679c\u58f3\u7f51\u7684\u4ea7\u54c1\u300c\u5728\u884c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/161179394", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25532085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25532085/answer/161598854", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9999\u6e2f\u4eba\u6b67\u89c6\u5185\u5730\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58936210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58936210/answer/160583659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b63\u5ea6\u8d22\u653f\u8d64\u5b57 1551 \u4ebf\u5143\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/156470570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552727/answer/88522316", "content": "\n\u7167\u955c\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5de6\u53f3\u98a0\u5012\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4e0a\u4e0b\u98a0\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58902204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58902204/answer/159968202", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u300a\u6696\u6696\u7684\u65b0\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e8c\u671f\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u5bb6\u5ead\uff1f\u5bf9\u7c7b\u4f3c\u8fd9\u4e2a\u5bb6\u5ead\u4e2d\u7684\u300c\u59d0\u59d0\u300d\u4eec\uff0c\u60a8\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159398911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161286653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160586421", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59121359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59121359/answer/162064821", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u8054\u822a\u771f\u5982\u4f20\u8a00\u6240\u8bf4\u8d54\u4e86 1.4  \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161852090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068591/answer/161905486", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u83dc\u5934\u5173\u4e8e\u8303\u96e8\u7d20\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624d\u53eb\u6587\u5b57\u4f18\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27961191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27961191/answer/159694063", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u6bd4\u5973\u751f\u66f4\u559c\u6b22\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31348046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31348046/answer/95453571", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7684\u77e5\u4e4e\u7b54\u4e3b\u5728\u7b54\u6848\u4e0a\u8d34\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e8c\u7ef4\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/161399050", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30137203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30137203/answer/161802626", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u3001\u5931\u8d25\u7684\u5927\u578b\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161863269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58836393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58836393/answer/161087201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u7684\u77e5\u4e4e\u5927 V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161541391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/161039081", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u6709\u54ea\u4e9b\u865a\u4f2a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59010244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59010244/answer/161392389", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6bd4\u4e00\u4e9b\u7ecf\u5178\u79d1\u5e7b\u66f4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/160851124", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u4f1a\u53bb\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161769860", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23002119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23002119/answer/161504213", "content": "\n\u600e\u6837\u6b63\u786e\u526a\u6307\u7532\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161659909", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/161517093", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/160081525", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52815447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52815447/answer/161787908", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91ce\u72d0\u7684\u56fd\u4ea7\u56f4\u68cb AI\u300c\u7edd\u827a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160505644", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25532085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25532085/answer/132162846", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9999\u6e2f\u4eba\u6b67\u89c6\u5185\u5730\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26802708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26802708/answer/161245570", "content": "\n\u5927\u5b66\u8bb2\u5e08\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u9a7e\u6821\u6559\u7ec3\u7684\u4fae\u8fb1\u548c\u8c29\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56489566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56489566/answer/162048577", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u673a\u573a\uff0c\u8f66\u7ad9\u6216\u8005\u4eba\u591a\u6324\u8feb\u5730\u65b9\uff0c\u542c\u5230\u6709\u4eba\u5927\u53eb\u201c\u771f\u4e3b\u4f1f\u5927\u201d\uff08allahu akbar\uff09\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161789714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/161308312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776249/answer/159822931", "content": "\n\u4f60\u62e5\u6709\u8d85\u80fd\u529b\uff1a\u53ef\u4ee5\u75281\u523010\u5224\u65ad\u5bf9\u65b9\u6709\u591a\u5371\u9669\uff0c\u6bd4\u5982\u513f\u7ae5\u662f1\uff0c\u624b\u6301\u6b66\u5668\u7684\u654c\u4eba\u662f5\uff0c\u90a310\u5e94\u8be5\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161766782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160475918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/161297830", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/161231554", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058721/answer/161420219", "content": "\n\u534e\u4e3a\u201c\u95ea\u5b58\u95e8\u201d\u7b97\u8fc7\u53bb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59009191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59009191/answer/161302526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e744\u670825\u65e5\u5e7f\u5dde\u6052\u59276:0\u51fb\u8d25\u9999\u6e2f\u4e1c\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/162056218", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37391967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37391967/answer/161855112", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u9020\u6c11\u65cf\uff1f\u4e3e\u4f8b\u8bf4\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58921860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58921860/answer/161786896", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8bb8\u591a\u95ee\u9898\u4e0b\u771f\u6b63\u597d\u7684\u7b54\u6848\u4e0d\u662f\u9ad8\u8d5e\u4e14\u6392\u5e8f\u8f83\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58626978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58626978/answer/157757842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u300b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159819199", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20600501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20600501/answer/161032748", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u4eba\u4ece\u5fc3\u91cc\u4e0a\u5c31\u770b\u4e0d\u8d77\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19921387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19921387/answer/161180727", "content": "\n\u8fd1\u89c6\u80fd\u81ea\u6108\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606388/answer/43033621", "content": "\n\u6d41\u843d\u5728\u5317\u4eac\u7684 80 \u540e\u5317\u6f02\u4eec\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161441387", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/161073245", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/162146821", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58056206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58056206/answer/160899555", "content": "\njustjavac\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/160817658", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58866561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58866561/answer/159819025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5929\u821f\u4e00\u53f7\u6210\u529f\u4e86\uff0c\u822a\u5929\u535a\u58eb\u5374\u7a77\u5230\u88ab\u8feb\u53bb\u5356\u4fdd\u9669\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/161233300", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58658233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58658233/answer/158467375", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/161487811", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58798192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58798192/answer/159811069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 107 \u7bc7\u4e2d\u56fd\u4f5c\u8005\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u56e0\u9020\u5047\u96c6\u4f53\u88ab\u5b66\u672f\u51fa\u7248\u5546\u65af\u666e\u6797\u683c\uff08Springer\uff09\u64a4\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/161193648", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48170028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48170028/answer/109487012", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u65e5\u672c\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u98de\u673a\u80fd\u4ee5\u4e00\u654c\u4e94\u540a\u6253\u4e2d\u56fd\u7684\u98de\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56241186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56241186/answer/156399267", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8fd9\u79cd\u5973\u591a\u7537\u5c11\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u5426\u4f1a\u4ece\u7537\u8ffd\u5973\u7537\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\u53d8\u6210\u5973\u8ffd\u7537\u5973\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48845109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48845109/answer/160345687", "content": "\n\u81ea\u5df1\u6708\u85aa 7k\u3001\u5973\u53cb 10k\uff0c\u88ab\u5979\u8bf4\u300c\u8d2b\u8d31\u592b\u59bb\u767e\u4e8b\u54c0\u300d\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58764174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58764174/answer/159179443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e Live \u65b0\u7684\u9000\u6b3e\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/161182823", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160677577", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158852612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/161217415", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/161685659", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27282113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27282113/answer/161120360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159702151", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48170028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48170028/answer/160975795", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u65e5\u672c\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u98de\u673a\u80fd\u4ee5\u4e00\u654c\u4e94\u540a\u6253\u4e2d\u56fd\u7684\u98de\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28719825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28719825/answer/161575647", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u6d77\u6dd8\u7f51\u7ad9/\u5e94\u7528\u6700\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20414563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20414563/answer/15069827", "content": "\n\u8305\u4e8e\u8f7c\u53cd\u5bf9\u9020\u822a\u6bcd\uff0c\u4ed6\u662f\u4ece\u54ea\u65b9\u9762\u8003\u8651\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/161475120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/161557613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59009191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59009191/answer/161428890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e744\u670825\u65e5\u5e7f\u5dde\u6052\u59276:0\u51fb\u8d25\u9999\u6e2f\u4e1c\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600449/answer/160208672", "content": "\n\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u6293\u8d75\u5fb7\u6c49\u90a3\u4e00\u6bb5\uff0c\u80fd\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5267\u60c5\u518d\u6765\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19997136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19997136/answer/142772561", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u3001\u548c\u83dc\u5934\u3001\u65b9\u821f\u5b50\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u6069\u6028\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38414667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38414667/answer/78893025", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u539f\u914d\u7279\u6f02\u4eae\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8fd8\u51fa\u8f68\u627e\u5c0f\u4e09\u7684\u7537\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159766459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58836393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58836393/answer/161297552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u7684\u77e5\u4e4e\u5927 V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57995774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57995774/answer/159628235", "content": "\n\u6211\u8001\u516c\u662f\u4e2a\u5de8\u5a74 \u8be5\u4e0d\u8be5\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/159624944", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30743533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30743533/answer/161818244", "content": "\n\u5047\u5982\u660e\u671d\u4e00\u76f4\u5ef6\u7eed\u4e86\u5230\u4e86\u73b0\u4ee3\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/161437267", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564370/answer/160639152", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u9f3b\u5b50\u4e0a\u7684\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/160721873", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}]